麵包生命～麵包生命~

麵包不用捱來延命

我看到標題只想起「麵包帶來和平！」

Pan De Peace

麵包生活 層次跳升

要是搽悶了牛油嗎

試果醬吧 刺激味蕾吧

令我諗起我有個frd次次唱k都要唱
但佢唱得好難聽

好好珍惜識唱呢d歌既朋友

兩個月前聽返
好正

刺激味蕾吧

和牛和味蛋糕彈牙

都可以亂配亂搽